{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038951",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 제주가좋아서펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者は入室できず、事前に連絡を取らずに人数を追加する場合、追加費用が発生する場合があります。 最大人数超過のため入室できなかったり、退室措置になる場合があります。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があります。入室、退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の利用時、毀損や紛失による責任はお客様にありますし、直火方式の調理は許可されません。 喫煙は客室内では禁止されており、無分別な娯楽は控えるべきです。 重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができ、料金が誤って反映された場合は自動的に予約キャンセルとなります。 IPTVとWiFiが提供され、プールが利用できます。 駐車は最大8台まで可能で、周辺の観光地としてコムンオルム、ビジャリム、サングムブリ、エコランドテーマパークがあります。 東部圏の主要観光地は車で20~30分以内に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、大人の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加費用はありますか？",
            "answer": "事前に連絡を取らずに人数を追加する場合、追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時、毀損や紛失による責任はお客様にありますし、直火方式の調理は許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "どんな設備が提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くにどんな観光地がありますか？",
            "answer": "近くにはコムンオルム、ビジャリム、サングムブリ、エコランドテーマパークなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "東部圏の主要観光地は車でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "東部圏の主要観光地は車で20~30分以内に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 390
    }
}